\chapter{Einführung}

% Worum geht es in der Arbeit?

In diesem Paragraphen wird die Quelle genannte, in dem der Befehl \texttt{\textbackslash{}cite\{ref\}} einfach hinten angehägt wird. In dem darauffolgenden Paragraphen wird die \texttt{quotation} Umgebung mit dem Befehl \texttt{\textbackslash{}citeright\{ref\}} genutzt. \cite{o2004essential}

\begin{quotation}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
\end{quotation}
\citeright{o2004essential}
